迪馬利亞自爆心酸事：皇馬為賣我 唔畀我踢決賽

阿根廷今晚將迎來生死戰對陣尼日利亞，美斯帶領的球隊將全力出擊。而隊中大將迪瑪利亞向《運動員論壇報》透露了上屆世界盃的一點往事：「皇馬為了賣我不讓我上場。」

迪瑪利亞：「決賽早上，我正在注射止痛劑，因為之前在8強的時候拉傷了肌肉，為了上場我需要止痛劑。我對體能教練說管不了那多，我只關心我能否踢決賽。」

「這個時候隊醫馬天尼斯拿著一封信來找我說這是皇馬的通知，他們認為你不能比賽，讓我們不要安排你出場世界盃決賽。我當時我就知道是怎麼回事了，當時人人都知道世界盃之後占士洛迪古斯將會加盟，因此他們要出售我給他騰位置。」

「之後我沒看那封信就把他撕了。我和阿根廷教練關係很好，為了不讓他有壓力，我跟他說服從安排，如果你需要我，我可以踢到肌肉撕裂。說完我就哭了。」迪瑪利亞說道。

最終決賽迪瑪利亞沒有出場，阿根廷被德國以1-0的比數在加時賽絕殺。

鍠當人係狗係人都知

鍠搞到美斯冇左個世界盃

足球踢一個? 怪曬一個人有咩用

即係都係你自已決定唔踢

笑死

皇馬+2gc嚟 天使屈毛

佢都on9
世界盃決賽喎
話撚知佢係皇馬定咩馬
老閪都話要踢世界盃決賽啦

迪馬利亞係怨婦係猁狗

卡卡當年受左傷瞞住皇去踢, 結果傷完足球生涯已經玩完摩佬屌晒鬼
你覺得皇馬會俾你再攪多次?

東家唔打打西家

足球生涯完結 打邊到西定

咁撚廢有冇佢都冇分別

含撚啦 DLLMaria

世界盃決賽, 佢餘生都唔知再有冇機會踢, 自己ON9退場

唔服從咁皇馬可以點? 搵人暗殺個教練丫?

果場拿華斯勁撚到仆街

SOR lavezzi左翼

踢咪幾好 德國唔洗加時都搞掂你